今日發現左女神講粗口。。。

完完全全破壞左佢嘅美好形象 仲未接受到呢個事實

見到你唔講都難

你肯定平時好少同女性接觸